關愛基金擬津貼劏房戶改善家居 最多1萬元

【星島日報報道】關愛基金計劃推出新措施，為低收入劏房戶提供一筆過家居津貼，用作維修、購買傢俬等用途。民政事務局向立法會提交文件，建議1人住戶上限8500元，2人或以上往戶上限1萬元，預計可惠及2.4萬個住戶，涉及2.9億元開支。新措施預計明年第2季推行，為期2年。

文件顯示，津貼可讓劏房戶進行簡單家居改善或維修、購買傢俬或家用物品和滅蟲滅蝨服務等，以改善劏房戶的家居環境。
政府建議由社會福利署推行，香港社會服務聯會作為項目統籌，並交由非政府機構負責處理申請，為劏房戶進行家訪評估家居環境、資格審批等，訂定改善項目。【星島日報報道】關愛基金計劃推出新措施，為低收入劏房戶提供一筆過家居津貼，用作維修、購買傢俬等用途。民政事務局向立法會提交文件，建議1人住戶上限8500元，2人或以上往戶上限1萬元，預計可惠及2.4萬個住戶，涉及2.9億元開支。新措施預計明年第2季推行，為期2年。
文件顯示，津貼可讓劏房戶進行簡單家居改善或維修、購買傢俬或家用物品和滅蟲滅蝨服務等，以改善劏房戶的家居環境。
政府建議由社會福利署推行，香港社會服務聯會作為項目統籌，並交由非政府機構負責處理申請，為劏房戶進行家訪評估家居環境、資格審批等，訂定改善項目。

150先係問題源頭
支持支那人去大灣區團聚

劏房咁細可以擺到咩傢俬

應該又要查呢樣個樣,手續勁繁複最後批幾百蚊,當啲窮人狗咁撚

關愛基金對新移民鬆過佢老母閪

10000夠班人交2個月租

我代業主多謝政府

屌你老母戇撚鳩政府！

可以點改善呀

白痴

一萬可以點改善

邊放到傢私

你咪即係幫業主

On撚9 除左搵其他地方俾佢地住之外 其他咩補貼 幫助都係多餘

有津貼咪再加租

班狗其實有無腦

業主：「幫我執到咁靚，加你租先」

一萬蚊畀佢哋飲飲食食減下壓會仲開心

屌 犯法有錢收